Daarom dat is het.'
"Zijn haan sloeg fel tegen mijn kut.
Ik bracht mijn hand naar beneden, geleid het in mijn verlangen kut, vervolgens mijn handen op zijn billen gedrukt naar beneden en dwong zijn charmante schacht omhoog naar de haren van mijn verlangen kut, schuimen met het sperma van mijn vader en de lakei, zodat hij naar binnen glipte met het grootste gemak; maar hij was niet zo snel geneigd als een van mijn heerlijke kutdrukken deed hem roepen met onverwacht plezier, terwijl ik met de heerlijke overtuiging doorbracht dat ik van de eerste vruchten van een mooie jeugd.
Ik vertelde hem hoe je in en uit moest gaan, de natuur deed de rest op het moment dat hij wist wat hij moest doen.
Een paar stoten bracht zijn eerste eerbetoon neer op het altaar in de prachtige nis van Venus, de wellustige godin van de liefde.
